呢個係一場長期戰爭 (幫朋友PO請來看看)

國家興亡，匹夫有責
多餘說話唔多講，大家都睇到呢幾年既社運，輸多贏少，今次烈士連生命都犧牲埋.

小弟愚見，而家我地面對既係一個邪惡政權，裡面好多唔係烏合之眾，係精英、專家、奇人異士都可能有. 如果單單靠打游擊或者政黨㧓痕式既力度，好難削弱敵方實力.
所以希望集結到唔同方面（職業，體能，膽識，思考能力...） 既同路人，各司長處 組 group, 避免資源錯配或有志不能申.
小弟認為需要以下幾 groups:
-行動組
-情報組
-宣傳部
-外交部
-IT 部
-法務部
-會計部
-內務部

其實以上都只係區分唔同類別職務，唔係代表一定要幾百人先可成團，組員可 overlap 唔同組別（不過唔建議多過兩組）
當然呢個團體/公司 係要秘密運作，始終有被取締可能，所以組員無必要係全職投入 但亦希望有需要時會同在職公司/屋企人請假 出席.
想睇下大家點睇，如果覺得有得諗既，小弟再 drill down 每組既大致工作，點互相幫助，點防範內鬼 同 避免某組長權力過大. 可以喺 telegram 開 group 傾.

利申：只希望唔好再輸，無任何意圖或企圖得到利益，唔係鬼, 唔需要做領袖. 如以上所言不實，保祐我被天打雷劈，五雷轟頂，出街俾車撞死，食飯哽死，飲水濁死.

以上為發夢聽到某人講既說話，勿認真....

1

2

3

而我甚麼都不是

4

5

推

Push